雷神3，點解奧丁會死同Thor 會盲？

有無原著撚講講

原因就係你條死仆街唔用google
所以激鳩死奧丁
另外雷神話 唔撚想再見到好似你呢d連google都懶咁既冚家剷
所以 挖撚左雙眼出黎

？

知你威拉睇左套戲

屌你老母劇透撚

推

屌你老母 pish

屌你 劇透撚 你唔好再劇透多啲
不如話埋比大家知雷神一開波就比家姐打爛左個鎚 又剪埋短髮同埋聖界冇撚埋最後要走佬去地球吖笨